毒撚福音 - 有囡囡陪我BBQ

載歌載舞
個記者仲好咸濕，影到囡囡條底底

6:29 part舞仲搞到我頂唔住

可唔可以搞多次

好想有人陪我BBQ

睇見真係想再爆勁啲，整撚死呢班廢老大媽

1人1個爐好撚安全